［北區］ 遇到棄貓求助

暫時買咗兩盒奶

但屋企養唔到貓

有意收留請tg

第一次開po唔知up圖有冇死link

想領養貓貓一隻

幫手推，多謝樓主，好人有好報

冇圖

領養洗乜要圖

貓貓狀態點

唔識字?

Tg:FayFayRR
tg傾

已pm

推

Up

係比貓飲嘅奶定點？貓唔飲得平時個d奶，會肚痛

多謝大家推post

連登有愛

暫時搵咗啲有養貓經驗嘅朋友代照顧一陣

可以唔使pm住

咁多隻貓?

尼個size 的幼貓可以試下比幼貓罐佢地食
開左之後放D落碟
之後行開唔好騷擾幼貓
佢地會因為比人睇住覺得驚而唔敢食野

貓唔飲得牛奶

買啲貓罐食住先

有興趣

0經驗想養。。。

想養貓留名

好肚餓

唔撚飲得牛奶架大佬

加唔到你tg

請問幾大左右？
tg :@marrychan
加唔到你tg